<resources>
    <string name="app_name">Tools Shop</string>
    <string name="logo_description">Логотип магазина инструментов</string>
    <string name="logo_drill">Логотип дрели</string>
    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>
    <string name="drill_interskol_title">Дрель Interskol</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>
    <string name="drill_interskol_info"> Ударная дрель Interskol имеет две скорости сверления - пользователь может выбрать подходящую. Корпус редуктора выполнен из алюминия. Есть два рабочих режима: сверление и сверление с ударом. Дрель обладает системой электронной регулировки частоты вращения. Данный инструмент подходит как для профессионального, так и для бытового использования..</string>
    <string name="drill_makita_info"> Ударная рель Makita имеет две скорости сверления - пользователь может выбрать подходящую. Корпус редуктора выполнен из алюминия. Есть два рабочих режима: сверление и сверление с ударом. Дрель обладает системой электронной регулировки частоты вращения. Данный инструмент подходит как для профессионального, так и для бытового использования..</string>
    <string name="drill_dewalt_info"> Ударная дрель DeWalt имеет две скорости сверления - пользователь может выбрать подходящую. Корпус редуктора выполнен из алюминия. Есть два рабочих режима: сверление и сверление с ударом. Дрель обладает системой электронной регулировки частоты вращения. Данный инструмент подходит как для профессионального, так и для бытового использования..</string>

    <string name="perforator_stanley_title">Перфоратор Stanley</string>
    <string name="perforator_diold_title">Перфоратор Diold</string>
    <string name="perforator_stanley_info"> Надежный перфоратор Stanley оборудован системой обратного хода (реверс). Кроме того, можно с легкостью регулировать частоту ударов и вращение сверла. Комфортной работе способствуют ограничитель глубины сверления и дополнительная рукоятка. Для безопасности имеется предохранительная муфта, которая срабатывает в случае остановки бура.  </string>
    <string name="perforator_diold_info"> Надежный перфоратор Diold оборудован системой обратного хода (реверс). Кроме того, можно с легкостью регулировать частоту ударов и вращение сверла. Комфортной работе способствуют ограничитель глубины сверления и дополнительная рукоятка. Для безопасности имеется предохранительная муфта, которая срабатывает в случае остановки бура.</string>

    <string name="bulgarian_sturm_title">Болгарка Sturm</string>
    <string name="bulgarian_hitachi_title">Болгарка Hitachi</string>
    <string name="bulgarian_metabo_title">Болгарка Metabo</string>
    <string name="bulgarian_sturm_info">Шлифмашина оснащена двигателем мощностью 720 Вт. Инструмент укомплектован боковой рукояткой для более надежной и точной работы. Малый диаметр корпуса обеспечивает надежный хват и удержание инструмента во время работы.</string>
    <string name="bulgarian_hitachi_info">Шлифмашина оснащена двигателем мощностью 720 Вт. Инструмент укомплектован боковой рукояткой для более надежной и точной работы. Малый диаметр корпуса обеспечивает надежный хват и удержание инструмента во время работы.</string>
    <string name="bulgarian_metabo_info">Шлифмашина оснащена двигателем мощностью 720 Вт. Инструмент укомплектован боковой рукояткой для более надежной и точной работы. Малый диаметр корпуса обеспечивает надежный хват и удержание инструмента во время работы.</string>
</resources>